睇波咁多年 好似未見過強弱懸殊到咁既決賽......

高水平賽事黎講

最有印象係西班牙炒意大利4:0

今日曼城贏夠6球

屈福特後防用哂班垃圾

你之前有冇睇過香港聯賽杯
有一年7：0

係咪因爲靠呢班人一直殺入決賽
所以繼續用？

二合果年？

Btw...高水平賽事

早幾年聯賽杯決賽史雲斯對巴拉福特
5-0

咁巴拉福特英乙

不過淘汰左阿仙奴

我知高美斯係

但中堅兩個卡根本稱唔上主力，我唔知其他係咪有傷

正常係馬利艾柏、普度爾

右閘好似kiko都唔係必然正選

同埋哥狗果套係怕長傳，唔係怕短傳，下下都係未過半場俾佢迫到就sm

世界盃都7比1啦 仲話未見過

歐霸阿對車

正選連後備得返贊師父係度

決賽呀聰明

決賽？

咪係 打聯賽佢地都唔會差到咁...

荃遵7:1英皇佐治五世

荃遵直頭成隊堅家軍打學界
大炒七個一皮未算離譜
最離譜係：
對面破蛋嘅唐道碧都係佢啲契仔
問你死未

史雲斯對巴拉福特布睇過?

你梗係未睇過空難聯個廢老比人撚到手都震埋

出牙路10:0都得

普度斯基

打反擊出甸尼唔出格雷

其實我覺得法國對克羅地亞場決賽都差好遠
成場睇住來食

足總盃決賽：阿仙奴4:0阿士東維拉

今年歐聯都係啦

雲加又贏

講起啊記輸比英乙
我諗起曼聯都輸過比英乙定甲
對面重因為咁而出左件3

MK Dons 4-0

2014世畀杯4強 巴西比德國炒7：1 算唔算

係 估唔到raptor會比人吊打

2014
德國大炒巴西7-1

好多盲人

準決賽

決賽黎咩？

馬體會 歐霸 打馬賽
下半場 派耶傷左 馬賽半場都過唔到

阿根廷6:2智利

blazers

比耶蘇踢下啦 曼城都要個前鋒接班

決賽 識唔識字

決賽呀，驗眼啦

本身實力都差幾班波啦
正常FA final兩隊實力唔會差咁遠

比列錫追返球時我仲以為有機

真係 利記竟然大炒熱刺

點會冇
上年世界杯法國對克羅地亞咪係

4：2對6：0

呢個po好多文盲

係咪罪人奴tap in fail果場

02 世界杯決賽
德國0~2巴西
雖然比分上唔太懸殊
但由開波果刻都覺得德國冇得打

皇馬歐聯贏祖記4:1嗰場
雖然未至於咁誇張,不過祖記下半場真係完全無得打咁